「葵涌警署」HIT AND RUN 呀！快散水！咪送頭！

游擊呀！好走喇！咪衝動！

推

避險請沿地鐵天橋底往大窩口
沿地鐵橋底直走可達葵興/大窩口

另外沿路有天橋過對面上石離(要上山,多分叉小路,小路中間冇公共交通)

另有另一邊上荔景
(長命斜,唔建議)

請勿行向葵芳巴士站車尾方向
再入係工業區 冇路走

快啲走啊
又無裝
又無人
快走

pls go!

快

落咁大雨 返屋企休息
冇裝備 成班狗衝出黎清場
又捉人落單

走啦

走啦！

PUSH

點算 會出事

佢地頭腦發緊熱 點算

我地 齊上齊落
聽日再聲援
唔好被捕
一個都不能少
我 五/六/日 唔會走
要走一齊走

畀晒機會班狗 唔值得

向葵盛方向沿運動場同泳池上山直去可入荃灣 荃灣有24小時小巴 不過都係上落斜

走呀！！！你地即刻同我返屋企上連登屌我P牌！！

但唔可以再係出面留守送頭！！！

一個都唔可以！！！

push

雖然我唔知散係咪一個啱嘅選擇
但係如果呢一刻可以散到 證明遊擊戰正式啟動
前線show到哂自己嘅靈活同彈性
而得到有啲成果：
1.警察舉槍 繼續製造輿論
2.幫到部份人士保釋
3.有落單犬被打 好撚爽

.

好走喇
落大雨+就快12點
越嚟越少人
越嚟越危險
走呀